［13-11-2019］股市直擊+波神信眾區

圍毅救暴

雙廟祭黑警

暴大

林鄭play end

好撚攰，無訓過
不放棄

強烈遣責返工LUN

可能塞鐵呢幫手

BU淪陷

fake news 呀dllm

牙誠

打臉港共政府 「台版陳同佳」香港犯案台灣落網

人同畜牲既分別

TAI LO AR...